(92撚請入) 2009年香港中學會考 (HKCEE) 放榜日10週年

因為近排留意反送中示威真係行唔開, 本身我係尋日出Post紀念2009年香港中學會考放榜10週年
估唔到會考放榜10年之後嘅8月5日會見到全港大罷工
10年前嘅今日, 2009年8月5日, 嗰日係禮拜三, 2009年香港中學會考放榜日, 當年全香港一共有13位十優狀元
咁我Unfortunately唔能夠成為佢地其中一分子呢個係一大遺憾啦
再加上我只係一個Band 3仔, 鬼叫自己升中嗰陣冇入Band 1咩
或者... 呢個就係讀Band 3嘅代價啦
當年8月4日嘅夜晩至8月5日嘅凌晨, 我根本無法入睡
點解? 臨放榜梗係心情緊張
到咗8月5日嘅朝頭早返學校拎成績單睇咗之後, 都算放下咗心頭大石, 6科都考得唔係咁好, 個位數字分數, 但係我都接受咗呢個事實
今日諗返起覺得呢個分數其實好正常, 完全係一個Band 3學生嘅會考分數
好多同學放榜之後大多數去晒讀IVE, 毅進, 不過亦有小部分人選擇咗Repeat考埋2010年嘅「末代會考」, 我就係其中一個
PS: 唔知當年聖保祿學校考到9優1良嗰位弱聽女仔黃意喬而家點呢?